其實大家誤會左中國邏輯

我發現我哋好唔理解中國人同藍絲的思維，所以我決定寫下我的看法。
以前19會話呢個世有2種邏輯，一種是中國邏輯同世界邏輯。其實根本就無分別。邏輯都係一樣。
首先，咩係邏輯推論，簡單講就係前提對，結論必然對。而呢一樣野大家都係無分別。
咁點解中國人的想法同我哋差咁多？因為佢哋有一個絕對的前提就係中國人同共産黨都唔會錯。所以當有咩事情發生，佢哋都只會推論出係世界的錯。
舉個例子，立國安法同取消香港關係法。
因為中國
因為香港人反抗，所以中國立國安法。
因為國安法，所以美國取消關係法。
係正常人的認知會覺得因為中國仆街，所以香港人反抗。所以好合理。
但係中國人同藍絲眼中，中國不會錯，所以你反抗係你錯。美國無理由因為非中國的錯而罰中國。成件事係咪合理曬le？
最後，學渣誠話齋。

你好似係prove 緊 中國人既邏輯 同世界邏輯既分別
證明緊中國邏輯

中國人本質係要面, 冇反省能力既人種, 所以佢哋睇任何嘢都係有預設立場, 正如你要說服一個唔相信保險既人一樣, 好多時, 當佢食緊屎時先會有一絲既覺悟, 但好快依種感覺就會消失, 然後無限loop~~

無ar，只係佢哋多左個前提ja

講真小粉紅真係好愛（國*）（*中共）

明明邏輯錯燃到180度
都可以話係意識形態之爭

簡單嚟講
佢哋相信歷史係人鳩作
我愛國就信國家發佈的歷史
八千里長征滅消地方勢力，中共從此崛起
土改沒死人，仲成功改革令中國強大
8964係班暴徒，殺軍人同平民

基本上大部分愛國既人都係咁諗
小粉紅仲會腦補埋當中謊言缺陷
好似8964坦克人
已經係天安門清場既第二日
另一角度已經有推土車清理現場（毀滅證據）
佢哋都堅持坦克人另一段片沒車壓人
所以結論就係沒死過人
或許係學生手撕平民，再用車壓過死者
再或者係西方鐘意破壞中國
所以班64學生幫西方搞事，然後西方比番利益佢哋

你問點解有推土車清理？
佢會答暴徒用嚟車死人

你問點解坦克人已經搵唔翻？
佢哋會答早就收咗美國錢

你問點解弱質纖纖大學生點殺軍人？
佢哋會話偉大軍人唔還手

你問點解清華、北京大學生前途無限
點解要殺人搞事為去美國？
佢哋會答運動帶頭人都係廢人
所以成班學生都係廢人
暴徒就愛奶西方

你問點解有64迫害者
成為科學家、政治家、社會專業人士
運動果時已經一口流利英文
證明唔存在廢材論
佢哋會答少數改邪歸正

你問點解會有吳花燕事件、陳秋實消失
佢哋會答個別地區政府既錯

小粉紅永遠會腦補對共匪不利既歷史
猶如宗教書籍當中有一堆不合理既內容
其傳教士都有一堆解釋.....

真係去咗瘋人院，用理性既話永遠都講唔服佢哋
反而佢哋會反駁到你口啞.....
真係痴晒線
中共明顯變咗全世界最大既邪教國家

留名

藍絲覺得不利中國新聞係假
不利美國係真

扮中立 記話個個地方都一樣 有好有唔好

屌你老母啦,
唔買保險咪唔買囉, 你將唔買保險 = 中國人唔識反省放撚埋一齊你都痴撚線,
你就食緊屎呀

咁啦你用D咁ON9 既比喻 我估你99.999% 係保險狗,
等我再好聲好氣同你講多次

屌係老母人地唔買保險唔係唔信保險,
係唔撚想幫"你"呢個人買
你自己有冇反省過點撚你咁撚廢SELL唔到人幫你買????
你同D 垃圾支那人唔識反省 淨係賴落人地度 有咩分別??

你不如諗下人賣保險係賣保險點解你咁廢SELL唔到人?
不如你轉行啦, 唔該有返少少自知之明啦, 仲出黎獻醜你羞唔羞恥?

變咗屌保險post